金庸大俠走左 一人一句祝福佢

細筆名金庸、武俠小說泰斗查良鏞逝世，享年94歲。金庸筆下創作多部膾炙人口的武俠小說，包括《射鵰英雄傳》、《神鵰俠侶》、《倚天屠龍記》、《天龍八部》、《笑傲江湖》、《鹿鼎記》等。

除了文學界外，查良鏞亦涉足傳媒界多年，1947年大學畢業後先受聘於上海《大公報》，任國際新聞編輯。1948年《大公報》香港版復刊，急需翻譯人員，查良鏞被報館調派來港，其後調任《新晚報》副刊編輯。

1959年創辦《明報》；1968年又創辦主打娛樂、名人及時裝的《明報周刊》。1969年《明報晚報》創刊。《明報》在80年代急速發展，至1989年，當年65歲的查良鏞宣佈辭去社長一職。1993年查宣佈辭任董事局主席，向他一手創辦的《明報》正式告別。

Source:-

細個就睇你小說

一路好走

金庸大俠

「孩兒，你長大了之後，要提防女人騙你，越是好看的女人，越會騙人。」

有得係PC玩各色各樣開心版點解仲要睇書咁撚悶喎

你要戰 便作戰

祝佢下世投胎做鬼佬，鬼佬寫小說先可以發大達

一路好走

佢真心勁

依家成個武俠結構係佢打開先河

落去見毛主席呀

細個時覺得呢得字嘅書有乜好睇所以無睇，依家慶幸無睇過呢啲書，睇完一定大中華思想上腦

On9

飛雪連天射白鹿，笑書神俠倚碧鴛

Rip

大俠一路順風

奶共死全家！！！

好想玩返金庸群俠傳

啱啱呢幾日出左2啦

明報都收埋皮

共產黨係佢殺父仇人都走去奶
落地獄啦

羅思義：武俠小說作者金庸的投機與偽善

算好彩啦...再長命多十年 就要奶得更不堪
起碼係奶江澤民朱鎔基鄧小平呢D

一日舐共，一世舐共。

會以你為榜樣 繼承共產黨意志
好似係